正視聽，科興的確係世界上最安全嘅武肺疫苗

可能你會話我係五毛，但我真係搵唔到有人係因為打左科興而死嘅結論，所以我夠膽講科興死亡率係零呀！

總之責任全在他方

保護率真係100
你死撚咗
仲唔係100%?????

正視聽，呢個應該叫終身免疫

香港終於有安樂死服務

第一針不成功，仲可以一個月後補多飛，世界上應該得香港政府會咁細心，戀愛了

滅活疫苗！

香港政府應積極向世界爭取，取代瑞士

唔得，一定要全家總動員，去打科興。...

in 科興 we trust

好想睇打完科興都照確診再死尻埋

宜家改選舉制度變狆共全票通過制度，
以後嘅所謂選舉港共已唔需要班老坑出嚟灌票，所以用蝌興將啲藍屍廢老安樂死。

又係手術成功, 但係病人瓜咗....

到時又會話唔係因為肺炎死
因為佢自己身體唔好
無賴政府 佢點都係岩

同現實好配合

未來突首講得好啱

聽日約左樓主去打

永遠的零

你今日打咗未？